文宣組推唔推到罷買港鐵沿線商戶？

係2012年睇過龐一鳴啲片就覺得罷搭港鐵真係難過登天
仲要本人連單車都唔識踩
諗起港鐵好多收入來源都係黎自商戶
罷買有冇得諗

我知會有啲麻煩
我今日試過要早多15分鐘出門口去買早餐
但我仲相信我地有200萬民意
和理非衝唔到就唯有靠不合作運動
應該可以對港鐵做到好微小影響
希望有人幫手唔該唔該